嚴選twins最重要既5首

5首係有d刻薄

戀愛大過天
多謝失戀
精選
大浪漫主義
丟架/飲歌

風箏與風
風箏與風
風箏

今日喺收音機聽到士多啤梨蘋果橙

丟架
風箏與風
我們的紀念冊
眼紅紅
哥哥

戀愛大過天
下一站天后
飲歌
多謝失戀
精選

幼稚園
女校男生
眼紅紅
朋友仔
丟架

1.丟架
2.飄零燕
3.多謝失戀
4.我們的紀念冊
5.亂世佳人

你不是好情人、精選、救生圈、拍住上
新歌黎講emoji同不愛之恩都唔錯

其實好拎多
利申：巴，細個勁聽twins

推

你最紅
為數唔多嘅新年歌

女校男生
戀愛大過天
多謝失戀
亂世佳人
飲歌